Python import image出error

我用緊anaconda個python
已經裝左5.0.0 pillow
但係當我run import image依句野既時候
佢彈左句No module named 'Image'
我用緊1.8.1既anaconda
個spyder用緊3.2.6
python用緊3.6
window 10
試過uninstall之後再install個pillow都唔得
有冇巴絲識點fix呀

from PIL import Image